d鬼會唔會越泥越窮？

以前農歷七月係街會見好多人燒街衣，
但近幾年好似越泥越小，
我諗連老一輩都死曬咪冇人燒街衣，
到時d鬼咪冇錢駛？

唔會，鬼食泥嫁嘛

咁燒街衣做乜？唔燒d泥俾佢地

泥你老母